陳彥霖會唔會走甩咗但失咗蹤，政府一直隱瞞只係想比我地更快搵到佢

想用另一個角度去思考呢件事
先講結論，22號條屍唔係陳彥霖，但我地有機會透過陳彥霖本人(包括屍)嘅下落搵到實質證據證明某啲我地嘅猜測(新屋嶺姦殺案)
第一點有其他巴打指出過，詳細請睇
我自己基本接受，但巴打嘅結論係陳彥霖未死，呢件事並唔合理

唔知大家有冇睇過《嫌疑犯X的獻身》
石神先生為咗隱瞞佢嘅鄰居殺咗人(A)
再殺多一個人(B)去遮蔽成個事實
但浮面嘅證據係顯示B呢個人係A
當大家都只留意B呢個人嘅時候
就自然忽略咗A呢個人，以及A帶出嘅證據

套落呢件事度就係
陳彥霖由新屋嶺/其他集中營走甩咗
而陳彥霖嘅下落無任何人(包括政府)知道
如果比我地發現陳彥霖下落(包括屍體)的話
會比我地驗證到我地嘅猜測，例如新屋嶺姦殺案等

政府(石神先生)就放料話陳彥霖已經死咗
我地就會針對一啲好弱嘅證據，例如CCTV(證明陳彥霖唔係自殺), 法醫(浸過海水乜證據都無)
而忽略咗搵失蹤嘅陳彥霖呢件事

利申：我並無暗示要將近排好hit嘅gay巴事件拉埋一齊講

由另一個post我地睇到老母並唔係22號就認出條屍係陳彥霖
留言亦有講到
925老母話條屍唔係陳彥霖
然後警方係26號「主動通知」老母條屍係陳彥霖

推4/5

可能呢排個個都偵探上身，心態受影響咗向咗呢邊諗
佢老母都唔出聲，真係好無力
大家唯一可以做就係JER住CCTV

拉

天未光又成班伽利略上身

就算唔係陳彥霖 條屍都係一個死人
都值得我哋尋根究底
重有幾個月嚟幾十條屍
每一條都好大機會係手足
好需要我哋還佢哋公道

得罪講句係咪佢老母來都冇人證實到

我話我係林鄭呀爸都得啦

如果單純係想搵到佢
就更加唔會宣布佢死啦
靜靜雞做野唔好
又要呃老母呃法醫寫故仔

我就覺得尼單野可能唔只一個人死